HKDI 單野，大家中哂計了..............

我已經意識到有陰謀撚和中計撚響冷氣房打緊字準備出post:

你諗下，佢地咁專業，咁多後台，受過訓練，點解佢地會搞咁多線索疑點出黎？就係特登搞到你地暴力，你地中哂計啦，就係引你地班學生破壞校園，然後名正言順咁再出緊急法，再出解放軍鎮壓，再搞到美國法案過唔到，再逆轉民意，再輸埋選舉，再加強管治...........下刪一千字

一子錯，滿盤皆落索⋯⋯🤣🤣🤣🤣

建議大家用返面書和鍵盤黎查案和抗爭，收隊吧，完。

又中計撚

咁就專注番行動啦
今晚去灣仔

收工啦5毛

你遲左兩個月開工啦 中計撚